香港地有冇人係滿意自己間大學?

八大想

痕大人：pound of my school

Ive仔：i大世界第一

hku

HKU好撚細 唔滿意

ou乜都無

唔係i bank target school